# Új Felhasználó Regisztrálása 

Felhasználó: Andrea, egy új látogató

Célja: Andrea szeretne regisztrálni a weboldalon, hogy meg tudja rendelni a legújabb elektronikai terméket.

Előfeltételek:

Andrea nincs még regisztrálva a weboldalon.
A weboldal elérhető és működőképes.
Fő cselekvések:

Andrea elindítja a weboldalt a böngészőjében, és észreveszi a "Regisztráció" vagy "Fiók létrehozása" lehetőséget.

Andrea kiválasztja ezt a lehetőséget, és egy űrlaphoz irányítják, ahol meg kell adnia a következő információkat:

Név: Andrea teljes neve
E-mail cím: Andrea érvényes e-mail címe
Jelszó: Biztonságos jelszó, amit később használ majd a bejelentkezéshez
Cím: Andrea szállítási címe
Andrea kitölti az űrlapot és elküldi a regisztrációs kérelmet.

A rendszer ellenőrzi az adatokat, és ha minden rendben van, létrehozza Andrea fiókját.

Andrea bejelentkezik az új fiókjába az e-mail címével és a jelszavával.

Miután bejelentkezett, Andrea böngészi az elektronikai termékek kínálatát, és megtalálja a legújabb terméket, amit szeretne megrendelni.

Andrea kiválasztja a kívánt terméket, és hozzáadja a kosarához.

A kosárban Andrea ellenőrzi a rendelt terméket és a szállítási címet, majd folytatja a pénztárhoz.

Andrea megadja a fizetési információkat, például hitelkártyaszámot vagy más fizetési mód adatait, majd elküldi a rendelést.

A rendszer megerősíti Andrea rendelését, és elküldi a visszaigazolást az e-mail címére.

Elfogadási kritériumok:

Andrea sikeresen regisztrált a weboldalon és bejelentkezett az új fiókjába.
Andrea képes volt megtalálni és kiválasztani a kívánt terméket, majd sikeresen leadta a rendelést.
A rendszer pontos és megbízható visszaigazolást küldött Andrea e-mail címére a rendeléséről.
Ez a user story bemutatja, hogyan regisztrált egy új felhasználó a weboldalon, majd sikeresen megrendelte a kívánt terméket. Ez a folyamat a felhasználói regisztráció és a termék megrendelés fontos lépéseit tartalmazza.
